Honda Legend EX SENSING

驟眼睇似crown啲車

放心香港一定唔會有
行貨就唔洗旨意大槍會入
加完稅之後水貨隨時要成球, 我諗冇咩人會要

除咗ACC LKAS同cruise control
其他香港地都作用不大

今次真係日本本土市場限定100架

呢間野喺日本本土高級車款嚟㗎
香港連accord都唔會入
呢架真係唔使諗

好想再有sedan揸下

對住C class 一早認輸

思域都無，雅閣又無，你諗里程？

Mazda 6 Camry IS ES 淨講日本都大把

佢對手係E class

佢應該講緊雅閣
雅閣對 C
里程對E

話事話萬記有無絲毫諗過做返929

下代萬6應該會推上以前929個位

又係縱置直6，無5米點擺得落